乜代宗師可能係呢五年最差嘅港產片

劇情發展垃圾到親身去睇先至感受到
老實講我未睇之前諗住睇返兩三次支持下黃色經濟圈
我覺得係有打手詆毁佢未必咁差
但睇完之後成肚火，開始質疑黃嘅可能得黃子華個姓
呢套係我睇過最廢嘅港產片

套戲上映之前佢拍咗條澄清片我嘅解讀係

唔想有人干預套戲=事實套戲太爛有人頂唔順出聲但子華神一意孤行

套戲係拍比香港人睇=香港人係睇垃圾

最後想講仲未睇但想支持子華嘅
買完飛其實可以唔使入場直接返屋企
無謂浪費珍貴嘅兩小時

問過低壓槽同九龍不敗未

我係讀電影嘅
但如果你叫我寫篇影評詳細評論下套戲有幾垃圾
對唔住，我做唔到
睇完之後我最想做嘅事就係忘記呢套戲
當中嘅尷尬唔合邏輯嘅位回想起都心裏發寒

hkmovie好多比五星架啵

睇之前我有份俾
可能我咁反感係因為我對呢套戲太有期望

打鬥動作真係柒到唔想睇

子華你都係搞返棟篤笑

開始打後就更加尷尬到仆街

真係衰啲講句
我覺得葉問4都屌打佢
利申：冇睇葉問4

一定未睇過今晚打喪屍

最慘係條女 操得咁辛苦都冇用

依套野真係離撚譜，唔信邪既手足真係試下入場睇，你地睇完就會明有幾垃圾

講到咁反而想睇

子華d戲就係睇佢點爛法

今晚打喪屍係我睇乜代宗師之前覺得最爛嘅港產片

垃圾一套

可唔可以劇透下
完全唔想入場哂錢哂時間

估到套戲爛冇睇

奸人堅係咪仲好睇

真係睇到好尷尬除咗爛之外唔識形容

大佬啊我以為乜代宗師至少有一蚊雞保鑣水準先入場睇
結果係退步很多
幾個同行友人睇完都好嬲

睇完個預告都唔知套戲想講咩，葉問4起碼睇完個預告知佢想講鬼佬仆街係咁逼害中國人所以葉問要打鬼佬

成套戲都柒到唔想睇

我都係讀film，睇完預告已經知係伏野

屌低壓糟又係極品黎

你可以選擇買完戲飛之後唔入去坐

好難形容
打個比喻劇情發展就好似你睇賭俠
周星馳同單眼佬賭賭下錢唔知點解去咗一齊扑嘢，後半段一路賭錢一路打情罵俏

買完戲飛唔入去坐已經係對子華最大支持

屌，我覺得你個比喻仲好撚笑過套野

尷尬之餘揾唔到笑點

希望大家唔好因為呢套垃圾而睇低所有港產片
其實香港仲有好好嘅港產片值得支持

蝦頭出現再尷尬多一個層次

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

入邊呢幾套一定好睇過黃子華好多好多好多

老笠有力一戰

睇咗，唔知做乜柒

越講越心寒 點解呢啲都出到街

係爛到唔知點捉一個位出黎屌
唔只劇情 仲有好多鏡頭剪接笑位演出都好撚差
最後又想扮到言之有物咁
但諗爆頭都諗唔到佢講出咩大道理
老實講 係真係爛得有啲過份
想支持嘅上網買張飛算 唔使入去睇

拜托唔好歸納乜代宗師係黃色經濟圈
真係整臭個朵

棟篤特工呢

仲衰過tvb d劇

咁多人唔知? 不嬲蝗子華都係票房毒藥

套套電影都係垃圾

想谷票房咪過左大半年開個金口 扮下真香港人拎下光環咁

未至於最差都係差

真係好垃圾下

垃圾片就唔好睇喇
偽黃都咁多傻閪去睇
睇預告片都知出事 唔值得睇

仲爛過棟篤特工？

Ching識野
九龍不敗無得輸

屌做乜係都要話佢係黃色經濟圈唔係target大陸人就黃咩
當普通本土電影唔得？又係自己要將佢諗到幾咁黃幾咁高質，之後又要睇完係咁屌話黃唔係大曬
明明都冇撚話過自己係黃電影

屌我幾鐘意老笠
一個場景拍哂

冇期望咁入去睇就唔會有失望

其實套戲可能係俾傳媒傳到話拍比香港人睇姐，個人其實認為幾好睇。不過如果以所謂「香港人Be water」呢啲嘅角度去睇呢套戲一定會失望。成套戲根本就唔關政治事，主題已經好講到明「上善若水」。

睇呢套戲之前要有少少文學背景同概念，成套戲係講緊「道德經」同埋「中庸之道」，同埋陳真個條線係滲透左少少宋明理學。詳情可以再講，不過始終兩粒鐘要交代一啲人平時比較少接觸嘅嘢，時間絕對係唔夠，雖然好多細節位有表達過以上內容，但都仲係比較模糊。所以成套戲真係有啲可惜，同埋少許眼高手低。

最後想講仲未睇但想支持子華嘅
買完飛其實可以唔使入場直接返屋企
無謂浪費珍貴嘅兩小時

不能同意更多

要支持佢 直接過數俾佢喇

你買戲飛 有一半落左入藍戲院到

冇錯真係乜嘢都可以拉埋一齊講

睇戲名都知垃圾喇

老笠係舞台劇扮戲再大獲飯 炒哂落去

最後黎個發夢結局

係好在有條大波妹睇下

完全唔知套戲黃喺邊 之前仲有post叫人一定要入去支持 乜撚上善若水 由頭到尾係咁up住都冇撚講過佢領悟到d乜 總之就垃撚圾 係手足嘅就勸下大家唔好嘥錢睇 浪費時間 去支持黃店好過
btw未試過完場嘅時候靜過外太空

套戲係俾人吹到係黃

唔洗讀都知喇

前車可鑑 特工 同一蚊雞 都唔係咩好野

除左肓撐果班 一睇個夠就知伏

85蚊,是旦一套西片都起馬叫做有保證

正解

就係呢d 名人拍既 閪片 搞到班人怕左港產小品

可唔可以講多啲

搵一大班豬西毒撚出黎串場
睇到想嘔

見到個水字就當黃

好難睇晒五年有咩香港電影

同意 睇到好尷尬

佢個姓就黃
覺得之前當佢黃色經濟圈產物諗諗下覺得自己戇鳩

伏撚到仆街既打手
幾時講埋尼彩同叔本華

可以睇做黃子華、前妻、仔、劉心悠代表中英美香港。

真係好垃圾好廢

都會支持下，畢竟本土電影不易，如果冇錢又點會再有動力改進，所以難睇都買張飛支持下

好撚憎 唔知做乜呢套嘢會變咗做黃色電影圈嘅代表

棟篤特工最多都係睇完唔知想點
呢套直頭幾分鐘就有啲位係差
始終棟篤特工唔係黃子華做導演，起碼啲鏡頭 敍事過程都還可以勉強接受。
乜代宗師黃子華自編自導自演，擺明個劇本自己寫完都唔知想講咩，唯有臨尾講埋啲阿媽係女人道理。
自己做導演，本身個劇本都差，俾其他人做導演都唔知要點拍。問題係黃子華心入面好似連故事想點樣表達出嚟嘅概念都冇，好幾個鏡頭都唔知想點，究竟想show條友表情定係身邊啲人反應
我諗佢心入面連敍述故事個flow都冇諗好哂，拍戲唔似棟篤笑。棟篤笑起碼可以臨場爆肚或者靠個人魅力帶過去。拍戲係用鏡頭講故事，你又唔係靚仔，套戲真係靠劉心悠維繫住，起碼有個樣睇。（雖然條眉唔知想點）
我估負責editing條友喺個房入面都幾想死

你係咪過分解讀

如果呢套戲都賺到錢 咁港產片先真正無動力去改進

根本都冇撚話過自己黃，係班人係要吹到佢係黃之後又要屌咋嘛
明明只係普通香港電影又要俾班人吹奏到佢黃又係咁屌柒佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

叫佢做 終極垃圾版擊戰 都侮辱左擊戰
但係成個故事鋪排係都係果d 野

但真心100個垃圾
好少睇戲睇到一半想走

我睇就覺得純粹想講做咩嘢都要真
甚麼宋明理學根本諗多咗

我以為自己出post

好撚認同呢套戲都賺到錢係真係對其他有料嘅港產片一個好大嘅恥辱。

上年睇完棟篤特工後，我已經發誓唔再睇黃子華嘅戲，今次仲打正旗號話黃子華作品，真係幾黃都冇用。
大佬呀，近幾年嘅港產片，淨係好似識執藥咁堆砌一班所謂好笑嘅原素响入面，上年就一堆不知所謂嘅冇用串星，仲係都要加啲網紅响入面。上次達哥今次Dickson
睇預告已經知會有尷尬癌

狗龍不敗真係柒到唔敢睇。劇本戇鳩，仲要加張俊。 所以乜代唔算最差啦。
利申：冇睇乜代

班黃既肓撐 你打黃子華三個字 睇番果堆舊post

你話唔睇 會俾人屌到開花

咁一定要去睇下有幾差

今晚打喪屍Cult爆 唔識貨

將棟篤笑精華剪做兩個鐘肯定好睇過呢套垃圾
佢間電影公司拍完呢套真係執得
邊個會再中第三次伏
到時又攞賣樓賣車告急 都無人會理佢

其實有少少文學根基，就會知「上善若水」係出自道德經，而主題曲係呼應緊天道循環。其實好多人咁你係好清楚咩叫「上善若水」自然就會覺得唔好睇。
道德經有解釋過點解好多時世道係「道諸惡橫無忌而為善卻受屈」。簡單啲咁講即係好人無好報，殺人放火卻有金腰帶，
而天道循環係講緊太極既唔同狀態，白色之外黑色得一點，就係正道當道之時。
但當黑在外白是點時，是非黑白通通癲倒
但老子依然教人要為正但不能硬碰，韜光養晦等待否極泰來之時，戒急用忍。
後來既中庸之道可以幫你係呢種時世偷生

所以其實真係有少少貼近而家嘅社會，成套戲嘅核心思想唔係講緊政治運動，反而講處世之道會比較貼近，但係處世正正離不開政治。

好在個肺炎一次過收晒賀歲片皮

都叫新執導演筒 仲會有幾次機會

愈睇得多爛片 先唔會再入場

Eg,陰陽路

下次睇古天樂d戲

文學黎講，有個「作者已死」既觀點，
就係話作品係一個獨立既個體，當作者完成作品而作品面世之後，作者對於作品而言就再無闡釋既角色，至於點樣詮釋作品既角色就在於讀者。

就好似抽象畫，有人覺得亂畫一通，有人覺得意境好高深，但重點唔在於畫家畫呢幅作品既時候到底真係純粹亂畫一通還是刻意塑造意境，重點在於作為讀者既大家自己點樣詮釋作品。
讀者既詮釋並沒有對錯之分，而作者亦無法刻意為作品賦上固有定義，因為讀者既「解讀」亦可視為係作品既一部份。
呢幅抽象畫既係亂畫一通，亦係意境高深。

我當初都話睇黃子華 不如俾機會其他港產片
更值得得支持

我諗佢唔會有機會再拍

其實簡單d 講開頭咪笑鳩中國武術 “ 食古不化 打假 冇實戰 鳩up "， 但後期條愛情線真係暴走。 愈睇愈唔知做乜鳩，最後上台打個到真係。。

個個人口味唔同，大眾覺得易入口先好，冇可不可。

係帶出社會間好多假既野假到自己都信以為真
即係諷剌平時既fake news 中國或成最大贏家果堆小粉紅
假亦真時乜都假
講假武術對真正武術就會醜態百出
要真真正正面對既時候先會有轉機
對應返社會上各種虛假既野
當身邊乜都假既時候 就只會信假既野 即係叻哥睇三色台咁
佢套戲唔係因為呢幾個月或者咩黃藍而拍
只係暗嘲呢個社會太多呢類無知既人
不過咁岩呢類人同所謂藍絲廢老不謀而合

我覺得睇呢套戲嗰兩個鐘時間過得好慢
睇完套戲全部人行出戲院都粒聲唔出

真係幾麻麻
其實都係冒住幾大危險去睇, 話哂戲院入面如果有人有事都幾難避
不過黃色經濟圈係要支持
電戲市場唔同飲食業, 暫時可支持既唔多, 為有當打發下時間

你睇過上年賀歲 如珠如寶未

有冇人睇過一套唔知係港產定合拍片
個名叫做
衝天火
吳彥祖做主角

爛到仆街

呢點你冇講錯
一個好嘅作品 解讀嘅結果可以好多
因為佢可以一方面表達到作者思想 另一方面可以令讀者或者觀眾有個人見解
可惜呢套戲連表達個人意見都做唔到
故事敍述 分鏡真係好差 差就自然講唔到想講嘅嘢
黃子華都係讀番導演課程啦 唔係跟過好多個導演拍戲就得架

呢套野真係睇到好老尷
心悠好憎子華 無啦啦就同佢上床
全場真係笑得出口 得c君果場戲

低厭槽冇得輸

原來係咁一開始見到個封面係好多人用部電話隊住佢
加上一開始嘅電影情節 就覺得係唔好輕信網上面嘅嘢

諗起N 年前果套溝女王

打電話搵Jenny

差得過賭城風雲3？

唔係話咩，藝術呢d野真係好講天份

垃圾片就算啦 何必因為黃而比錢睇垃圾

合拍片
套野仲要係林嶺東拍架

Cult都 The Room咁

如果唔係黃子華，其他港產你係咪用相同標準支持先？
唔係就topic ended

有農夫都炒 咁都幾垃圾下

反而分鏡好多人都覺得好散亂，唔知點解突然佢用床上戰表達打到口腫面腫。但個人睇到呢個信息其實好清晰（以前都有啲類似嘅電影手法），神來之筆更加係位裁判入嚟問仲打唔打。不過好認同一樣嘅就係整體略嫌散亂，比大眾睇嘅話過分模糊，會唔識將大部份嘢串連埋一齊。（btw純粹客觀咁講）

呢套野爛到係我唯一有衝動中途離場既戲

我諗要數既一定有再差
係劇情好差好差
但d打鬥既場面都我外行人啦
覺得係試正既 合格既

我諗寫得最好既伏筆只有打假賽果下
但我好早果下已經估到 唔算埋得好深 但都感動既
D劇情好鬆散 麻麻地
最後既劇情亂咁有黎
冇啦啦打打下雷台打上床 又打返去雷台
我覺得可能係拍拍下唔夠時間或者其他野
先打到上床 但都唔係咁樣啦
虎頭蛇尾
其實有好多位可以寫好佢
好多伏筆冇寫出黎
咩一開始好似有祖先提水 冇兜返出黎
人地話雷家廢既 之後就真係完全廢左
其次祖先提水都唔太合理

人生睇過最垃圾嘅戲

黃子華就係代表住中共，特別係許紹雄拆解馬家拳，幾百年前就幾好之後就乜都係假。其實係直接咁樣恥笑中國人吹奏自己啲歷史，結果之後嘅支那人唔會去諗自己學啲咩，變咗利字行頭乜都貼自己功夫招牌去賣。唔夠打就收賣人哋，徹頭徹尾都係中國行為

Sor我覺得有啲message係好
Like唔好放棄乜乜乜
但講到咁出面就冇咗個feel
再加上成套戲就係講緊佢點樣溝女，好笑位淨係喺啲鹹濕野同埋dickson個特寫度
雖然都好過其他乜鬼曾志偉家有喜事on99
但想講一直睇落去似首尾呼應／伏筆嘅「上善若水」
真係get唔到有乜關係
講真你delete晒成套劇都可以照樣運行
作文老師都教過咁樣嘅話就唔掂囉
欣賞佢肯試吓拍
但係講真
真係中規中矩
唔可以話差
但只要你有期望咁入場嘅話就一定會失望

我覺得同情意拳拳差唔多

駁唔到

係，藍絲撐警除外

我入去本身就係想睇膠片
所以我ok喎
睇佢點on9

呢套入戲院冇笑先係正常

就係你d仆街 搞到我都入場睇左

Btw 支持一次就算

黃食店啲野難食同間野黃唔黃有咩關係？

黃子華套片爛同黃子華黃唔黃又有咩關係

你套論述有啲分化味喎清

大家講到咁 搞到我有興趣入場睇佢有幾爛

我都係抱住應該中規中矩嘅心態入去睇
但事實唔係 套戲笑點尷尬老土 劇情發展極差
黃子華同劉心悠嘅感情線直頭不知所謂
我個場坐滿八成人 但真係冇乜人笑
我走嗰陣時個個都屌住咁走

反而肥龍過江真係似返90年代港產片既味道

Ys 時間寶貴過錢

不如我篤屎出嚟畀你望住兩個鐘， 收返你85蚊， 等你睇下我篤屎嘅中心思想係咩， 又或者篤屎對社會有咩控訴？

Ching 你個諗法幾好 有少少想睇你既比喻做出黎既戲

根本套戲就唔係黃，做乜鳩係都要屈佢係黃之後又屌柒佢

個人覺得如珠如寶都仲有笑啲
不過都係垃圾

套戲真係唔好笑
又唔係黃 唔知關be water咩事 但係咁重複

枉你話讀電影
未睇前就亂評分

我雖然子華，不過套戲真心悶。我睇到半訓著左係戲院職員叫醒我不過算啦當支持下子華，我覺得佢真係唔適合拍戲

比藍絲笑鳩我地睇d垃圾片都話好好睇
搞到劣質哂

我對你舊屎又冇乜興趣我都係純粹講下個人睇法，大把名畫唔知畫乜都買到過千萬美金。個人口味唔同，價值觀唔同。覺得喺屎又得，覺得係寶亦可。

《幻愛》快啲上正場啦
十年導演+返校蔡思韵
高登先發行（十年 點五步 一念無明 淪落人）
呢套先係黃電影
重要係好撚好睇

我入場睇左
我覺得樓主呢兩句真係已經概括曬兩個鐘嘅野

個起承轉合真係兒戲到不得了

無拉拉敵人變愛人，愛人又變返敵人
甚麼上善若水，水向低流，呢d口號講完出黎，唔知對劇情有咩幫助

我全場唯一笑點係俾C君

一蚊雞保鑣起碼留低咗首「不鞋費灰之吹力」

成套戲可能最好就係首歌
但係你要捱到最後3分鐘先有得聽

黃牛華個朵你估流架？

仲要講撚到係香港人就一定要入場支持黃子華

把關刀搖左有無5分鐘

純粹9噏，中共黃子華成世人咩都係假，馬家拳假、老婆假甚至連自己個仔（香港）都係假。成世人呃呃騙騙，又唔肯承認自己呃人。終於遇到真功夫陳真（美國），又要同人打擂台（中美貿易戰），最後係點大家都見到

冇話一定係啱，可以咁樣睇姐。

最後個日本佬話拜師同埋男女主一齊搵寶果part一路睇一路尷尬

認真 依part蒙太奇手法係幾好
最後打擂台ff到枕頭大戰同埋執相架真係老尷到爆

睇過棟篤神探已經知條友d戲伏到仆街

黎緊套科幻片？
不了

格黎個呀叔睇到訓著

咁古天樂d戲好睇過黃子華既

九龍不敗我屌你老母
個編劇睇撚到快撚啲轉行
痴撚線

老實講, 真係差嘅
係劉心悠真係做到個角色似, 有說服力, 同埋周家怡真係做到好摟打
有啲鏡頭係做到幾過癮嘅, 例如個波碌落山同搖關刀
馬家雷拳真相揭露嗰下其實okay嘅

成套係就係不停捉到鹿唔識脫角(上善若水, 水向低流攞左出黎又唔用), 同一個"笑位"不斷repeat至令人心煩, 同埋嚴重失衡 (呢個真係好意外, 明明佢咁多經驗即時面對觀眾, 成個團隊試片冇人覺得有問題?)
係戲院成段時間個腦都tune緊"到底我應該睇緊乜野?"

套戲過唔到審批 肯定係因為笑鳩中國功夫廢

之前睇完trailer，覺得都係買飛之後唔睇，當支持

佢去咗日本拍AV

樓主真手足
我睇完都同D朋友講
想支持子華/黃色經濟圈既,買完張飛然後捐左去/返屋企就得了
無謂令自己對黃色經濟圈產生質疑

成套戲
重點係個把關刀個搖擺動作個到
配上一個慢鏡 嘩！極品黎好難忘

依個分析幾好

人地聲都無出過你咪屈鳩子華神啊，害到人無得奶

我覺得個結尾唔係禁現實，純粹為做大團圓結局而做。

我覺得好好睇wor, 笑到流哂眼淚

你地唔好分化黃色經濟圈

唔好侮辱the room

岩岩睇左。睇到一半想走
仲衰過棟篤特工

子華神fans, 所有棟篤笑都睇哂

冇辦法，眼高手低 拍唔出個message

陳果本身就垃圾
三夫好睇同拎咁多獎 完全係曾美慧孜演技超凡
劇本爛到仆街 但有發揮
同時果年對手太弱

成套野我連當佢係一套電影都做唔到

吓 大撚吧港產鳩片啦 9成見到個名都唔會去睇姐
低成本電影嚟講我收貨囉 idea on9但係新 本身係期望值過高

都係嘅
馮淬帆同林雪啲演技救左套戲超過一半
仲有條女好正

我睇喎場都幾多人笑喎

做返棟篤笑好嘛

事實證明就算陳果,拍支那合拍片都變垃圾

未睇過九龍不敗嘅真係唔知咩叫垃圾

老老實實 套戲比我想像中好 無出面啲人講到咁差
如果最尾嗰段胡鬧擂台戲轉做認真打 套戲會有5-5.5分

爛但係去唔到the room嗰種爛爆反而神既境界？

會專登去比錢一個鳩做既人？

睇完好唔開心，

一黎浪費左2個鐘，二黎浪費左心悠bb,三黎尷尬

我懷疑演員無睇過套戲，導演剪片都無睇過

咁五年前最差係邊套港產片？？？

我睇嗰場勁多人笑，係大聲狂笑個種，我真心一頭霧水。
認真就算係笑片，都唔代表個故事可以亂鳩咁寫。觀眾比錢入場睇，連一個合格有起承轉合既故事都比唔到，我睇完真係嬲

火火 呢條友證明左
舞台劇 同 電影 真係兩件事黎
一溝埋黎做就會收皮

套戲幾值得睇 親身睇先可以感受到有幾垃圾 btw睇左兩次

係咪五年內最爛港產片唔敢講，不過爛到無眼睇就一定，喺戲院入面嗰兩粒鐘簡直可以用難捱嚟形容

劇情屎，配樂差，畫面爛，主題表達得唔好，呢啲好巴打有講，我唔再提，但係有一樣嘢唔知有冇人同我咁諗，就係啲配角演員嘅演出睇到我好撚尷

我唔夠膽話蝦頭、泰臣佢哋唔識做戲，但係以前睇佢哋拍電視劇已經有一種好格格不入嘅感覺，拍電影個感覺仲差，仲有套戲入面嘅小玲、馬飛龍個老婆，佢兩個叫做得比較好，但係依然有一種好刻意營造、好假嘅感覺，然後農夫同王宛之嘅角色直頭係多餘，演技都廢事評

最撚想屌係專家Dickson，我唔明點解子華兩套戲都要俾戲分佢，唔係話做返自己就等於好戲㗎羅師傅，佢嗰種尷尬放喺大銀幕真係令人唔想睇…… 平時拍youtube扮下毒，講嘢窒下窒下咪算囉，拍電影真係唔掂，仲要懶係搞笑嗰下難頂

講到尾，子華嘅idea可能係想班演員儘量演得浮誇啲，用荒謬去營造出喜劇感，問題係出色嘅喜劇入面嘅荒謬唔係由演員刻意浮誇嘅演出去營造出嚟，而係劇情、角色出乎意料嘅行為帶出嚟，演員嘅演技依然係正常，你搵班唔識演戲嘅人去特登演得浮誇唔會好笑，只會睇到人好尷尬

唔知子華有冇機會睇到觀眾嘅意見，有嘅希望佢真係反省下今次嘅失敗，如果佢下套依然自編自導自演，我會睇定啲影評先再決定要唔要入場支持；但係如果你話下套依然有專家Dickson做配角，咁唔好意思，不了

故事都講唔好可以吹到一堆思想出嚟呢下好嘢

我五年前開始睇電影

有冇人睇過19才子個套

佢真係唔岩拍戲

其實九龍不敗啲劇情好正路
係條龍令到部戲變鳩左

乜代宗師可能係呢五年最差嘅港產片 (△)
乜代宗師可能係呢五年香港收過2500萬中最差嘅電影 (O)

子華自己都講過佢拍戲係「唔係一套唔得，係套套都唔得」無論佢有份導定純演員

利申：無睇

一句講哂 佢啲劇 實好睇
佢啲戲 諗都無謂
利申我本住睇佢有幾爛既心態去睇 但未睇

好鐘意黃子華，但真心差到想中途離場⋯
成套戲好拖時間

真係無動機去睇， 其實等於助長拍垃圾片呃2千幾萬

呢套野後期之差都唔知有邊套超越到,

九部新春電影裡，以黃子華自編、自導、自演的《乜代宗師》表現一枝獨秀，電影於初一在57院映逾640場錄得近67,000人次，每場平均人次達104
環球發行的《怪醫D老篤》在初一於57院映近380場下，全日獲近24,000人次，每場平均人次達64

黃子華執導的《乜代宗師》在周末削場一成，於57院映近430場雖然以逾萬一人次掄元，每場平均人次跌至26
環球發行的《怪醫D老篤》在第二個周末維持於57院映逾310場獲逾7,900人次捧場，每場平均人次在25左右

插左7成半

咩水向低流, 上善若水
完全表達唔出係咩黎?

大公報已經諗到聽日標題

淨係睇個trailer都唔知想點啦

本來諗住成班去支持但係諗起幾年前套凍篤特工，同你而家心情一模一樣

覺得好睇既巴絲 可唔可以講出好睇喺邊

我想問有幾鏡變咗240p係咩事
筒菲林曝咗光？

本身佢講上善若水 水向低流
我嘅內心係有少少期待個劇情係有反彈
但係冇，講完就算。嘥氣

但希望大家唔好對港產片失望
呢套只係極端嘅少數例子

呢套垃圾睇完灰撚左我幾日，每日都不停諗究竟咩人可以拍到d咁嘅戲，劇組係咪全部庇護工場出黎

其實照咁講，呢輯乜代宗師嘅水準係咪好似周星馳《喜劇之王》嗰個角色尹天仇真有此人，然後落場執導差唔多

起碼好睇過星爺套新喜劇之王

有睇過嘅就明，劇情好緊湊，完全估佢唔到，笑位一浪接一浪，而且特技水平可以話屌打十幾年前功夫嘅五毛特技，就算講硬橋硬馬真功夫，子華同劉心悠打得拳拳到肉，完全屌打當年冇咩操嘅星爺同埋元華元秋梁小龍，甚至好睇過城寨三位高手。

演技方面，子華嘅一蚊雞保鏢同棟篤特工已證明自己，今次再上一層樓，完全屌打淨係識搞笑嘅星爺，喺同心悠兩個人嘅歡喜冤家愛情線睇到最尾真係睇到眼濕濕，好有驚喜。而且今次選角真係選得好，benz雄專家dickson、農夫、細細粒等等嘅角色為套戲加唔少分，可以話完勝當年功夫嘅配角肥仔聰元華元秋梁小龍田雞等人。

今次套戲可以話係子華一生人嘅顛峰之作，如果十分滿分我會比十一分（一分係比子華咁撐香港人），自功夫以嚟已經冇睇過咁好睇嘅武打笑片，功夫勉勉強強都有九分半都好勁，但係星爺揀咗喺大陸拍同用蝗國茄喱啡我會扣佢半分，但今次乜代宗師真係一套可一不可再嘅正宗港產片，而且精彩程度絕對比當年功夫有過之而無不及。

再加埋子華始終如一堅持為港人嘅立場，樓都賣埋都堅持要寫一個純target香港人嘅戲自編自導自演一蚊都唔收，認真抵讚就算唔講質素如何，可以支持黃戲支持本土，淨係呢樣都值得入場，一開頭我都係抱住中伏嘅心情去睇，估唔到帶到比我驚喜，我已經準備好嚟緊會睇夠十次，身為真香港人嘅你，唔係唔睇下話？

好睇過功夫添，動作喜劇嚟講乜代真係冇得輸

cult條毛

未諗到有咩戲爛得過佢

你同返佢套一蚊雞保鑣做對比 其實已經好咗好多架啦 其實子華係電影上面都只係bb班 只要佢比上一套好有改善 我唔介意下次再入去支持佢 比啲空間比人哋有改善 比啲包容 香港已經好少文化人 大家咪當支持本土電影lo

奶共星所有戲都爛過佢啦

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

屌 黃子華，識撚拍戲咩，做戲都唔撚掂啦

香港電影應該進入左新浪潮時代，唔識拍戲果啲老人家唔好浪費時間同資源

黃子華不嬲都係票房毒藥

上善若水入面其實已經表達左，許紹雄話馬家拳的確係渣，但都仲有多少功底喺度。佢嗰兩位徒弟亦提及過其他武功有速成技巧，亦有專門去練習當中嘅轉化。所以最尾嗰round佢先明白咩叫上善若水。 西拳步法加馬家技巧先K.O到

不過真係過於散亂，唔入大眾口味，所以完全唔知佢講乜。

你講到而家有好多本土電影可以支持咁喎 以呢個檔期 最本土就係呢套 定你睇家有喜事？

我話你知 依家入場睇香港電影 見到poster有 黃修平，黃進，歐文傑， 黃偉傑， 許學文，伍嘉良，陳小娟，杜民澤呢幾條友，都差唔多要一定比錢入場。 其實大多時候，淨睇trailer 都知值唔值得入場支持。

on撚9
呢五年爛過乜代宗師嘅大有人在啦

自己唔撚睇港產片喺到鳩up

九龍不敗好笑過乜代宗師

套戲我都覺得幾失望
題材：其實我覺得係幾得意，好有發揮空間，不過子華可能太遷就喜劇呢個genre而搞到要係咁谷啲笑點出嚟，但係出到嚟其實真係好尷
劇情：好亂，套戲好生硬咁砌埋武打，愛情，搞笑元素，無咩深層次嘅野；
劉心悠嗰條愛情線唔夠鋪墊，搞到成件事好奇怪。而且啲支線，即係dickson同蝦頭嗰條，真係對成個劇情無幫助，最擇使係條線仲要好尷尬，又搞到個故事更加支離破碎；
本身見到"假作真時乜都假"會期望係會有高層次嘅立意，然後出到嚟其實有啲普通；
上善若水同水向低流同劇情關咩事我睇完都唔明，睇之前喺度loop農夫首歌，見到啲詞咁高質以爲會有出色表現點知 ；
唯一surprise到嘅係馬家功夫嗰條伏線，真係好犀利，然而其實對個劇情係無咩用
分鏡：最後擂臺戲我覺得佢哋想玩啲意識流，但係分鏡功力真係唔夠，出到嚟個效果淨係覺得好亂同埋好差；
同埋關刀嗰個scene其實幾正，但係拖咁耐真係搞到成個氣氛好尷
演技：子華就有啲飄忽，一時OK，一時好唔掂，尤其係吐心聲嗰part喊戲 ；
最好戲都係Benz哥

上次睇完黑豹對電影已經有陰影，今次真係雙重打擊

喺我心目中係衰過王晶d垃圾賀歲片
黃子華其實我好愛你但真係唔好再做編劇導演

同意

我都睇咗 諗住都撐下港產片 同多數入面嘅演員都黃 而且我都覺得好多打手特登踩佢 但真係一邊睇一邊諗 究竟睇緊啲乜......

黃子華根本唔係黃

我冇話係佢

由頭尷尬到尾

所以我買左飛支持但唔去
時間同回憶先最值錢

簡單黎講全程睇劉心柔。

我認同你講嘅嘢 我一睇乜代宗師個trailer都知係垃圾 但個問題唔係佢垃唔垃圾 係佢有無改善 佢係唔係只係打本土名義呃錢 咁事實上佢係好過佢套一蚊雞保鑣 佢今次都唔係合拍亦證明佢唔係打本土名義呃錢 無人一開始就拍到好出色嘅電影 你唔比空間同資源佢哋 佢哋點拍啲更好作品呢？個個都要識光合作用先可以係電影圈生存？

佢係撚黃色經濟圈
收皮啦藍屎華

youtube有蝗語版全套
淨係睇咗最尾旅遊塔對打個段已經笑死

成班人吹到佢係黃，有睇開黃子華棟篤笑都知佢係大中華膠。

有王晶嗰班墊底

真係睇到好燥
成套野都九唔搭八
劇情不知所謂
好多位都係格硬推進劇情

劉心悠明明好樣都可以全程柒到炒哂車
啲美術唔知做乜撚野
個角色設定又唔知做乜鳩
係咁彈出彈入 都唔make sense
呢頭又擔心 個頭又打柒人
轉個頭又問人有冇事
我真係睇到r哂頭

以為套野黃底啦 吹咁大
都唔知邊到黃
睇到好撚嬲
後尾同一路睇一路禁手機（周圍冇人加較最暗）
屌 好撚燥

屌 好撚認同
我睇嗰場仲要有幾條撚屌呀嬸係又笑唔係又笑 勁撚煩
不過我都算抵撚死架啦 之前中過棟篤特工伏 今次仲鐘個頭埋去
垃圾片浪費左我人生2個鐘

棟篤特工都冇呢套咁伏
個套都叫有啲笑位
劇情都冇咁格硬
呢套真係搞唔撚掂

美人魚

邊忽黃色經濟圈呀屌你老母

火雞姐套《恭喜八婆》可以一戰

唔得
連登仔有屎要一齊食

我寧願你拍套雀聖咁既野出黎好過

例如？
我諗我睇港產片應該多過你
或者我少睇垃圾 你睇多啲

垃圾就唔睇就咪話自己睇港產片睇得多

唔撚關事 黃子華唔撚識拍戲就一定 唔洗討論

咁你舉下啲例子先當俾人討論下或者等我勸埋身邊朋友一齊唔好睇

會唔會10年後睇返變神作

仲有個未屙屎嘅郭羨妮

套戲仲差過d微電影
簡直係將求其合理化
好爛

個尾咪bbq 大結局 歡喜冤家
劇情無twist 中間就好拖
好多嘢都無解釋 係連線索比你思考下都無
個上善若水 得個講字

男歌女唱好睇
因為梅姐

應該後期輸出有問題
呢個年代有錢製作先會仲用菲林機

因為「上善若水」真係出自道德經

爛過唔出奇
乜野白色女孩、非分熟女都垃圾
不過其他爛片冇咁多傻鳩吹奏做黃色電影圈然後要人唔理三七五十一懲罰佢囉屌

我都幾撚肯定連sam哥套極閥都好睇過呢套
利申淨係睇左一部分乜代

你叫黃子華條仆街讀下電影，或者好似QT咁睇大量電影先再學人拍戲啦

非分熟女呢啲就好明顯係傳媒吹出嚟玩乜嘢史上最大尺度，搞到一班人有期待，結果失望到仆街其實宏觀返近年港產片都係被傳媒吹到天花龍鳳，先會令香港觀眾有期待。

咁你睇過極闘未？好睇過黃子華好多

有傳媒吹奏嗰班通常都係有老細照住俾錢宣傳
而港產片史上有老細照嘅新導演，例如票房毒藥劉心悠之前套經典阿嫂咪就係群星拱照拍狗屎垃圾

依家港產片，識睇一定係睇新演員掛帥、最好係高先發行，咁都差極有限嘅

套戲係垃圾⋯⋯預左架啦
兩千幾萬票房喎⋯好出奇呀

好撚有建議啊你

其實想問到底係邊撚個吹奏套戲係黃？
套戲完全係睇垃圾，冇個劇情關黃事

但我覺得一蚊雞保鑣好過呢套

葉問4其實呈現中國人好仆街但自以為好正義。
舉簡單例子
戲入面鬼佬好寸，打贏你都要口頭侮辱你或打斷你隻腳咁。但係調轉諗人地俾機會你認輸，仲送時間你回血，而且唔打你要害。
但係葉問反勝嘅方法就係打人要害(插咽喉)，屌 。卑鄙到……而我估導演同編劇以為咁好正義。

一蚊雞保鏢成班演員都好戲屎, 當年係大銀幕睇其實好難頂, 但而家個個都係電腦螢幕重睇, 所以唔多人發現呢個問題

想知票房如何

好少見有部戲會比連登仔屌到出屎

好掛住一蚊雞保鏢

做戲得一種風格
套套電視劇都係嗰個款

周星馳係同女搞完野 再同大軍賭錢

「我覺得」佢呢套嘢係塑造角色同情節發展都比一蚊雞保鑣好喎 可以好明顯見到真同假嘅對比 亦都見到角色成長（雖然個成長好跳 唔合理）但對比一蚊雞保鑣 我只係記得個不灰鞋... 角色嘅塑造直頭無乜 老實講我嚟評分佢都係一個唔合格嘅分數 但我入場係支持本土電影文化 並唔係話支持子華呢個人 因為我相信做文化嘅人係香港已經唔重視 但只要佢有心 有改善 我都會想去支持 如果唔係香港本地文化只會愈嚟愈細 當你細嘅時候 自然就比外來文化吞食 就例如鄰國

ok la

有名你叫，票房毒藥

王菀之 農夫 蝦頭 細細粒 麥玲玲
搞笑劇基本盤

陳果 都幾出名

上網睇咪算

真心cls
睇到我呆撚左
前面仲好地地
突然發癲

淨係睇tvb?

蝦頭好撚垃圾 王碗之又係

你死啦 罵黃片

佢票房冠軍

1蚊雞都係睇配角多

李龍 李基

一直都打算買完飛唔入場

黃子華：釣魚台係我哋中國既。

咁你收皮啦

唔係講笑 真係好垃圾
以下會劇透
-
-
-
-
-
去到尾佢老豆同佢講俾唔到d咩佢
只係可以俾到個合格既對手佢
然後子華上到台 屌你老母又係到派膠
啊!!!!!!! 屌你老母乜撚野戲黎架!!!!!!!

真話永遠都係難聽

賭城風雲3先係屌你老母我完全唔知自己睇緊啲乜，個個乜鳩機械人尷尬到仆街

你咪撚戇鳩啦係咪以為自己好撚醒啊 咁你唔好話去黃店門口放低錢但係唔食野

冇睇。如果真係咁爛，更加證明用黃色經濟圈概念就呃到人，爛到咁都有幾千萬票房

笑左

人物性格唔連貫
故事邏輯唔嚴謹
笑點突兀
以為話拍比香港人睇
會抽政治水講下踩界話題
點知老本都冇食到
口臭講句
如果賣樓拍套咁嘅野
賣到你破產都唔會有人可憐

上年有套喜怒哀樂
建議你去睇一下
包你覺得乜代宗師唔錯

後悔睇咗 好想忘記依種尷尬同wtf 嘅感覺

呢樣嘢係令我最心up
對其他更黃或更好睇嘅香港電影好唔公平

而家票房幾多？有返間房未

其實前面都仲頂到 但最後比賽嗰度真係頂唔順

屌拿星你早啲出post我可以慳返成舊水

依d另一回事，但我睇預告知道佢想表達咩，但黃子華套野我睇完個預告都唔知佢想表達咩

有師兄話套野充滿隱喻

諗住撐下港產片
睇完 真係覺得曬左我$70...
完全係唔好睇
有d位好尷尬
搞笑位一兩個 但冇乜特別
感動？ 冇
特別嘅劇情都冇
整係覺得好多9唔搭8位.....

個個上善若水
我以為會有咩特別劇情
點知好on9 乜都帶唔出
已經醒唔起水之後解乜

怪醫反而好睇 好笑

睇到中段已經唔想睇落去
出到戲院用垃圾哩兩隻字形容套戲
劇本一般，個flow時快時慢，未了解到就skip咗去另到

有人講到睇完好明白做人要謙卑放下以前嘅束縛去學習新事物，又話佢老婆翻屋企又離開屋企代表住香港人同情心被利用，話陳真代表真相，真相好得人驚，拳拳到肉。

真係每個人有唔同解讀

有恭喜八婆墊底

結局真係痴撚線
無睇過咁撚老尷嘅高潮位⋯
仲撚鳩過家有白事2009

今晚打喪屍先係

早排Viu 有播
分左十日睇先睇得晒

問過你咪理我愛你未未

睇完都係一種挑戰
我睇咗半個鐘都唔夠好想走

把關刀笑到我

幾好笑吖

一開頭睇完套戲有啲位唔知佢想點，我以為係我問題，原來真係有啲位係好怪

D打手唔見曬

真係買完直接返屋企好過 悶到唔識講 同佢拍電視差好遠

預告都睇唔撚落啦

廿年前就已經話自己係票房毒藥 講到唔落自己個名會得啲 直頭唔好落 廿年後犯同樣錯誤

我讀drama架..

老老豆豆 有一蚊雞保鏢打底 唔係冇心裡準備下？

拎舊屎同d 抽象名畫比
就算每個人都有自己見解，屎始終係屎，你要夾硬話佢好味你可以食埋佢，但唔好毘人食

香港人係睇垃圾
垃圾最岩口味
闺密，家有囍事等等，港產鬧劇
黃子華係票房毒藥係真
唔好再唔信邪，同成班演員周圍宣傳，我諗佢地都講唔出有咩好睇
收山啦唔好再拍啦

港產近十年有幾多真係好睇架

九龍不敗真係巔峰

真心,佢d戲衰過80年代D cult片
應該學校D話戲重好過佢

由於疫情仲未去睇

成套戲最滿意嘅係首主題曲

我覺得劉心悠carry住套戲
佢同個拳手打個段幾好睇
睇完cm再入去睇
反而無覺得咁差
因為完全無期望

未去到最差 但係都係差果堆架啦 我隔離個fd仲要係咁話套戲講好多野 好有深度 係你唔識睇 sorry我真係唔識睇

子華針本就係樓換樓，愈換愈大

係套套都唔得

同你一樣咁諗，但套戲的確係差，同激戰個故仔其實好同一類，但人地拍到個個讚。

就係有心理準備咁入去, 專登翻煲一次一蚊雞先入去睇
點知佢刷新左我對爛片認知既下限

當睇完預告都唔知想表達咩 真係好難入場支持

黃子華不嬲戲屎架啦 人地做開棟篤笑 不過我都唔覺得有咩好笑
D笑話聽完都打撚哂冷震